淨計樣黎講，西野七瀨算唔算屈機？

ok la

唔算

生狗里奈尾d

不服來辯

啱啱睇日本妹嗰陣仲諗點解咁醜樣可以咁紅

當然之後都俾佢扯到落坑

真

有陰就係，一冇陰就變路人

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

喵

又有d 道理不過以前仲係乃木坂時覺得佢唔靚，畢左業反而成熟左靚左

我反而鍾意気づいたら片想い同再之前長髮

西野七瀨都叫屈機的話，你睇 TGC 那些 model 叫咩? 仙女?

路人粉

tgc之前無西七咩?

め

ちゃ

め

西七都只係客串，唔係 regular 班底

算

樣黎計係ok
不過無波

瀨七嘢西

咁姐係佢都係TGC一員

我鳥先屈

塊面太扁﹐不了

渡邊直美都上過 TGC, 咁即係直美都係 "美女"??

高海七瀨就識
仲要幾正添

who？